中銀抽ibond係咪最平?

定一通?

陸金香港

間間都有5免7免
基本上無咩分別

ibond梗係睇點樣放最平
抽嘅話間間銀行證券行都差唔多免得7788

銀行即日放咗邊間最抵？

梗係一通